身家得10m，應唔應該移民

10蚊？

我身高10m，應唔應該移民

1000萬可以移民去亞洲絕大部份國家
歐美就可能唔係幾夠

如果得 2m 得唔得

10m usd
買十層樓收租退休都得啦

hkd

m for money?

10蚊?

一千萬食過世都得了

應該，去泰國暫時仲帝王式享受應該，10m香港買層樓之後就冇生活費

一千萬美金？

屌你老母。。
Million定「萬」呀？
又大戰

移

得10蚊做難民啦

次撚次都係咁，講到唔清唔楚

俾班波台狗玩膠玩撚到隻字有歧義

cls 本身我都認為係million但係呢度唔敢講
或者呢個先係樓主開po嘅真正意思

應該 去打NBA

m stands for million

It’s a fk common abbreviation

上一輩香港人話
m stands for ten thousand=萬

不嬲都m = million
係近年多左大陸仔先會話m= 萬

上一輩？ 係支那先係

條友正一on99

高登早期上網果時，全世界共識都係m=million
m 話係萬係近年d 大陸人新移民講講下， d 00後以為m=萬

呢d 真係叫劣幣驅逐良幣

上次派10K，班友玩膠到做壞灑手勢

話m=萬果D真係ON柒鳩

M先係million呀文盲

1000萬根本唔使移民
有咩爽得過喺香港做有錢人撚狗
10萬嘅話我建議你用呢筆錢進修啲外國需要嘅學位（eg醫護）
然後申請技術移民

1000萬係香港夠唔夠做有錢人撚狗

打籃球輸撚緊，你隻手同個籃分分鐘有成4、5米距離，你放粒波都要幾秒free fall 入去，運球唔駛講，同地下6、7米距離，幾秒先彈一次波，點會截唔走個波。

邊個連登仔教到你大細m都係同一個意思呀
你唔好話你老母同我屋企隻狗乸都係狗

外國幾時會當m係萬呀
香港本身都係m等於million啦

眾所周知M係一百萬
你話Mm都係一百萬係咪應該你證明呢？
我夠可以撻句a-z係一百萬

大把地方, 做皇帝

1千萬喎

咁撚多移去邊都得啦

你可唔可以講埋你想移去邊，同埋少少工作背景（過到去搵咩野做？）唔係點幫你諗阿

你搞清楚你個一百萬係用prefixes定用記號啦on9仔
你自己舉個10k例子係prefixes 我個M又係prefixes
無啦啦彈個m出嚟就變記號 咁我夠可以話m係粵音係無錯啦
為駁嘴而駁嘴就收收皮啦 搬龍門就世界第一

1000萬剩係夠買層兩房單位 食風？

痞低

我去美聯物業 我都想個m係萬一鳩掃十個八個

試下諗下平時睇股票K，M，B代表幾多

一千萬,移去台灣好夠洗

支持
M係million
m係米

移民不了
走難可以

1000萬係香港做狗都唔掂

但過去東歐
日日屌鬼妹